vien對波會唔會太誇張

樓主做壞規矩

夾出黎

冇D應該都夾不到咁

雞都不如

好撚一般姐

隻雞比人渣到大晒

咁靚女但咁大條疤有d 可惜

咁先上位

又諗起佢d閃卡

我屌晒你地個份

識唔識cap圖㗎
,

睇過曬la

真心臭雞黎

好大

利澳$2500有得屌啦呢啲貨色

G又點同

想奶

係人都知佢對波幾大啦

想屌

又大又白 可惜係黑緹

駛唔駛咁貴

利澳平玩都要三幾千

我指條女

邊道有疤

痴線 同閃卡個期比又大左

樓主細蚊仔

乜唔係大家都係G咩？

#2係狗

佢個波形好怪

咁都叫做誇張？

好想中出阮小妍隻淫雞

阮小儀正好能多

個樣有點怪

個波又扁左嘅？！
我仲以為自己follow 左惠英紅

壹號桑拿 la, less than $3000

似莊思敏

谷架咋青頭

塊面好似削咗 瘦咗
「好賤呀」個陣靚啲 閃卡個排最正

Google 睇佢啲相
好奇怪佢個樣成日有啲唔同 但又講唔出邊度唔同咗
不過中學個張真係認唔到佢

下唇厚重慾